太古城有得食暗然銷魂飯

有無食過？幾好食

要去bd既civil仔表示未食過 聽日試下先

$43 包低糖烏龍茶

開左成年

我都食過好多次，最中意就係果隻煎蛋。我煎唔到佢窿邊個效果。好正

果間野真係好耐

無洋蔥味 失敗